[1393]I.O.I討論區(34) 8.8度丁出道 8.10 5959細隻妹 8.23瓊佛pristin cb

I.O.I（韓語：아이오아이 / Ideal Of Idol縮寫 ），韓國十一人女子團體，成員均由Mnet所企劃的韓國第一個「經紀公司大型企劃女團」生存實境節目《PRODUCE 101》所選拔而成，並以YMC Entertainment旗下藝人的身份進行為期一年的活動。十一位成員為林娜榮、金請夏、金世正、鄭彩妍、周潔瓊、金素慧、俞璉靜、磪有情、康美娜、金度延、全昭彌。成員們自發地進行投票選出隊長，最後由林娜榮獲得最多票數，獲選為 I.O.I 的隊長。

依約定I.O.I以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2016年5月4日正式出道，2017年1月31日正式解散。雖然未得各自所屬社承認，但成員們多次提到五年後會再以I.O.I身份出現於大眾面前。

1st Mini Album《Chrysalis》
發行日期：2016年5月4日
主打: Dream Girls (드림걸스)

Unit Single Album《Whatta Man》
發行日期：2016年8月9日
主打: Whatta Man (Good man)

2nd Mini Album《miss me?》
發行日期：2016年10月17日
主打: Very Very Very(너무너무너무)

Digital Single《소나기》
發行日期：2017年1月18日
主打: DOWNPOUR(소나기)

官網:
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Youtube:

成員介紹

林娜榮 임나영 Lim Na Young
出生日期: 1995-12-18
血型: O
身高: 171cm
體重: 50kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫
特長: 舞蹈

金請夏 김청하 Kim Chung Ha
出生日期: 1996-02-09
血型: B
身高: 161cm
體重: 44kg
所屬社: M&H
練習生時間: 6年
愛好: 一個人看電影
特長: 舞蹈

金世正 김세정 Kim Se Jeong
出生日期: 1996-08-28
血型: AB
身高: 164cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 2年零3個月
愛好: 繪畫 看已經看過的電影
特長: 演唱抒情歌曲

鄭彩妍 정채연 Jung Chae Yeon
出生日期: 1997-12-01
血型: A
身高: 166cm
體重: 49kg
所屬社: MBK
所屬組合: DIA(다이아)
練習生時間: 1年
愛好: 手機遊戲 看電影
特長: 撒嬌 亂舞 溜冰
IG:

周潔瓊 주결경 Zhou Jie Qiong (Pinky)
出生日期: 1998-12-16
血型: O
身高: 166cm
體重: 47kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 5年零9個月
愛好: 購物 搜索美容網站
特長: 舞蹈

金素慧 김소혜 Kim So Hye
出生日期: 1999-07-19
血型: A
身高: 163cm
體重: 48kg
所屬社: S&P Entertainmnet
練習生時間: 1年零4月
愛好: 保護環境
特長: 吹陶笛 打排球
IG:

俞璉靜 유연정 Yu Yeun Jung
出生日期: 1999-08-03
血型: A
身高: 167cm
體重: 55kg
所屬社: Starship
所屬組合: WJSN(우주소녀/宇宙少女/Cosmic Girls)
練習生時間: 1年零7月
愛好: 一個人玩
特長: 亂舞
IG:

磪有情 최유정 Choi Yoo Jung
出生日期: 1999-11-12
血型: O
身高: 158cm
體重: 44kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫 攝影
特長: Acoustic歌曲 Hip-pop舞蹈

康美娜 강미나 Kang Mi Na
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 162cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 1年零5個月
愛好: 玩遊戲 看戲劇 一人旅行
特長: Waacking

金度延 김도연 Kim Do Yeon
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 173cm
體重: 50kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 1年零9個月
愛好: 看電影 聽音樂
特長: K-POP舞蹈

全昭彌 전소미 Jeon Somi/Ennik Somi Douma
出生日期: 2001-03-09
血型: O
身高:169cm
體重:48kg
所屬社:JYP
練習生時間: 2年4個月
愛好: 收集襪子 找好聽的歌 找餐廳
特長: 跆拳道 漫畫 烹飪
IG:
妹妹IG:

所屬組合/個人官方SNS

PRISTIN 프리스틴 (林娜榮、周潔瓊)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

金請夏
M&H Twitter :
M&H Youtube :
IG :
Cafe :

gu9udan 구구단 (金世正、康美娜)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

DIA 다이아 (鄭彩妍)
Official Site :
Twitter :
MBK Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :
Afreeca TV Channel :

金素慧
Official Site :
Twitter :
Facebook :
IG:
Cafe :

WJSN 우주소녀 (俞璉靜)
Twitter :
Starship Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive:
Weibo :

Weki Meki (金度延、磪有情)
Twitter :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :

全昭彌
Official Site :
Fan's :
Twitter :
JYPnation Twitter :
JYPnation Vlive :

必睇!
Produce 101

101位練習生基本資料

I.O.I影音整理(音放,綜藝,公演,etc)

I.O.I Debut Showcase

TIMESLIP演唱會全場中字

TIMESLIP演唱會飯拍

推薦舞台

'Hip 2016' in retro-punk version by I.O.I - Sugarman Ep.28

I.O.I - It Is Fire Play (불놀이야) [Immortal Songs 2]

I.O.I - 人比花更美 (사람이 꽃보다 아름다워) [Immortal Songs 2]

161119 [2016 Melon Music Awards]I.O.I(아이오아이) - Very Very Very + Dream Girls

161202 [2016 MAMA] Red Carpet_I.O.I(아이오아이) ＜Dream Girls＞

161202 [2016 MAMA] I.O.I(아이오아이)_PICK ME + Very Very Very(너무너무너무)

161223 뮤직뱅크 Music Bank - I.O.I Remix ver.

161229 2016 KBS 가요대축제 1부 - ‘Present For You’ I.O.I - Watta Man + 너무너무너무

飯站列表(歡迎更新)

舊post區

開post template

po又開q錯
第2次留名

日子有無計岩先

想按下負評留名

皮已負

留名

ching你好唔掂喎。。。

午安留名

潛水會員留名

開過個po 啦 細咩隻妹呀

仲有wekimeki 個名都唔打

車厘巴去完韓國洗濕左個頭之後開始瘋狂比人討伐

今次我都有機會參與討伐

咁我走啦

唔好

你咪撚走呀 你攪番掂佢先呀

爛攤子始終要收拾

其他團你講咩都得 你講我大隻妹就唔得！！！！！！！！！

High

p社

LM

OGUOGU

瘦左上鏡好睇左 笑得靚左 但真係唔慣佢咁瘦

細隻妹

唔準叫佢細隻妹

肥瘦都咁可愛

搞掂灘屎先好走呀 唔幫你8下啲parttime架

手足有愛

想點搞

有冇hea工岩毒撚仔做

開過個 先第二頁 唔準叫細隻妹

你做大神得啦

做毒薯夠架啦我 唔奢望做大神

快D推到第3頁先

chungha

好耐冇見

啱啱留錯名添

好正

好細路仔feel

fantastic duo 2預告靜靜一個大頭都冇

又雙版本

唔知有冇Old News到 Pristin個Fanclub名係"High"

ioi d慢歌真係好高質
聽幾多次都唔厭

old news左 p社真係好廢

我正

呢幾日係咁睇返之前啲野

有冇人跟我買

今日先翻睇完認哥

識翻睇一定係睇餵狗

近排應該要翻睇怪談城市

仲記得第一集俾隻女鬼嚇到pk

比個正評先

最有印象係somi個喊樣

度延係怪談城市既mvp

係somsom

一個比人嚇
一個嚇番人轉頭
兩個都好好效果

운명처럼 와줄래 맘에 불을 켜줄래
진지하게 고백해주면 O.K

I.O.I完左冇追過任何一個子團
淨係聽下歌 宇少嘅歌真係幾好聽
但就係冇動力去追 呢家佢地各散東西
做晒每團嘅ACE 都令我呢個團飯心裡戚戚焉
本身有個團有齊十一個ACE係到㗎
甚至諗如果佢地係idol school出黎就好

朝早就放負能量 sorry

巴打上水喇

每個post都有追晒
又有比正評

我都係咁
唯有睇下佢地fancam save下相

睇曬佢地子團
都只係鐘意佢地11個

我愛ioi

DIA gearing up for August comeback

Title track recording Aug 9, MV filming 10th

做乜嚟參與呢個混戰 除咗咁多團cb 仲有ShowMeTheMoney

其實Dia歌唔錯，不過韓國人睇團唔聽歌，實力又一般，紅得一兩個，都幾可惜

DIA咁快又CB

參加ioi大眾會呀

一炮過cb哂遲下年尾我地應該會好靜好悶

你咁蕊會悶咩

又講呢啲
女友都回歸左，冇啦

村姑今次好正

我呢個禮拜聽左成百次

唔知轉左場，仲ON99係個邊食風

以為你地只係講開錯名…無留意到有條LINK

+1

車厘巴走左佬

搵緊洗頭妹呀

車厘巴遲下帶隊組韓國洗頭團三日兩夜？

又係你地趕我走

跟團

冇啊

DJ DOC
邊個cover run to you呢

洗頭巴嬲嬲

點解係洗頭 get唔到

洗頭巴

追下Pristin post
上個post既事

我都係，差啲就入坑

唔好學我咁蕊

有咩問題

大隻妹…………………

蕊唔怕認

有能力追哂咪芯囉

睇完就知點解大隻妹依家要咁瘦
隻曲風幾清爽 幾正

係唔係驚入唔到個桶

世界級…………………

我自己唔服 不過都係靚

岩岩睇先留意到兩個企位一樣 想問下呢個企位有無咩特別既意思

最高企兩邊，centre無走雞，其他應該係跟身高同人氣平衡
企位應該係debut前定好，次次都大概咁企

又黎一次點遮都無用 因為隔離係老豆

但係佢大脾咩事

不如叫老豆遮好過

燈光

全家都有去睇 唔知聽日會唔會去睇度丁呢

今日係去咩SHOWCASE

wanna one

DIA主打係tropical house
真係個期興咩就出咩

係

咩場嚟? 咁鬼大嘅
btw鬼妹

頂帽低到 但老豆

棒球場黎，坐到成萬幾二萬人緊係大啦

Wanna one叠馬到坐萬幾二萬人

好似你地ioi咁咩

cant agger more

過氣女團2千人都唔知有冇

點解

I.O.I熱搜第三

有pristin 既地方就有我
我公主rere

過左去既野先來珍惜

咁突然嘅?

날 들었다 놨다 하는 것도 좋아
하는 나도 나다 야

[連登I.O.I討論區] M&G WEKI MEKI 1ST MINI ALBUM 'WEME' 親簽團購

未預訂就訂、未入數就入數
8月8日23:59截

岩岩睇學校新一集預告好正 好想快啲睇我叔既kiss scene

依家去預訂
聽日入數
好彩今日出左糧

I miss I.O.I

路絲個截數日擇得幾好
比大家7號出完糧有得課金

屌 mnet 老母

又黎...

唔好再玩我地啦好無

原來tvbsuper有再次重逢的你播

PD101都算，呢套野好似唔關事架喎

屌 又消費過氣女團

係呢個節目 我識左好多個好姊妹 唔知有冇機會繼續落去
同ioi前輩們一樣 都會有分散既一日 好多謝大家支持我地

D wanna7飯塞到啲cd鋪滿晒人

人唔笑狗都吠

今集學校好正 叔同行中運條線真係世界級

真係好誇張，尋晚melon全面比wannaone同叉蛋佔據，叉蛋都唔夠wanna one來

垃圾wanna7！

第一句已經係基本會講
第二句唔該唔好再抽IOI水

仲要聽到人係奶共林飯

唔好咁嬲

老老實實我唔討厭佢地既
當然奶共例外

粉絲行為偶像埋單 攻我地城？

仲要抄17呢鑊抵插啦

係咪串錯字

咁呢筆帳我又冇諗過賴落wannaone度
攻城果班人絕對要為自己行為負上全責

你是什麼飯啊
我是奶共林的

似係漏左個宇
垃圾MBK

MBK幾時摺

只準官放火不許百姓點燈

知錯能改

咦
時間上同Pristin叠到正喎
可以重演呢張圖

咁都可以漏MBK真係好7

老實講個字體幾柒下

標楷體啲frd

仲有一個鐘，Weki Meki出道！

我未睇就喊咗

Weki Meki - I don't like your Girlfriend MV

啲人去哂weki meki post到
出道粗卡
歌都算係唔錯

屌你老母啦又抽

過哂去都唔緊要啊
仲好啦，響果邊重心討論

Som好矮

手信

[INFO] #우주소녀 Yeonjung will be featured in rapper DinDin new song "Drive" that will be release on Aug 17th, 12PM KST!
如果會打歌就好

拓翻黎啦

冇啦走左啦

媒體showcase全場

구구단 오구오구 (OGUOGU) - ICE CHU (Teaser)

首歌有啲......

我屌你老母啊！

睇你咁燥應該都係嘴左
尋晚果集都未睇

想睇大叔kiss scene好耐 終於有
琴晚果集勁好笑 叔同行大運條線勁正

度丁團首歌唔係話好入腦 個旋律好似有d亂
我比較鐘意宇少secret個類嘅歌

屌你變撚態

你唔係接受唔到呀嘛雲仔

大叔冇同你備案咩

要備都唔係同佢備la

真

駁吾刀

是咪想隻dup啊

🎂🎉🎉🎉

小分隊debut大發！

小分隊有mv出都無人理

每次遇上夜靜沒法去入睡 最愛看舊照舊物或會悄落淚

我咀邊個又要問過你呀？

大叔係被咀喎

끝없이 날 채워가네
네 눈이 네 손이 네 향기로

大叔：
唔缺既係時間，最泛濫既都係時間
由大叔個語氣講出來好頂癮

都未咀到 哂我兩分鐘都未咀到落黎

又要聽downpour, 好掛住ioi

我贊成，佢地公司果producer唔係咁惦，首歌好剪接

不過度丁鏡頭係幾多 同佢地個樣都唔係太衰
個個感覺都ok
歌嘅話唔定下次comeback會更好 但見一出youtube就勁多dislike 點解

weme po講得好詳盡
重點都係bp fans嘈抄concept

個個都行可愛風又唔見俾人話抄apink gfd
雖然我都幾鍾意bp

我估主要應該係8月8號出道呢個敏感日子燒著左佢地條尾？

有段學校2017 NG片
橙字星雲唔好睇

叔同行大運條線真係好正 叔真係好gfable

你的吻 像龍捲風吹過 怎可對抗這吸引

粉絲問題 有幾何見panda會撩事鬥非
Bp啲粉絲 你拎唔到新人奬係因為你係限定團 冇資格拎

屌你行大運。。。。諗左陣你up乜

有傳請夏今日去左錄Weekly Idol

另外
PRISTIN to guest on Weekly Idol Recording same episode with NU'EST W Pledis family party

I.B.I Kim Sohee to sing OST 'Oh! My God' for SBS drama 'Reunited Worlds' Release August 10, 6pm KST

Sunmi and Kim Chungha to guest 'Weekly Idol' together, episode will be aired this month.

有冇得期待下wekimeki都上

聽左幾十次 覺得池秀娟唱高音同大叔好似
有冇巴打覺得

農們出來啦

大叔係咪拍完劇D撒嬌又多左

宣美同酒夏 仲記得101個陣初次評價 酒夏就係表演24Hours

應該係週偶又會跳

期待

著成咁跳Pick me有唔同效果

BPM 72 save my heart
No far away

+

=

BB

我叔拍左學校之後真係gfable左好多

WEME好正

法國Lucy係我理想型

I love u love u love u
인연이라 부르죠 난

And I miss u miss u
나의 운명인 사람

一朝早見到老婆仔就特別精神爽利~

過去見未呀

CB再算啦，尋日仲要搶唔到飛

牛囉 緊係去完cb再去啦

Weki Meki Yoojung and Doyeon will be the special MCs for this week's M! Countdown episode

娟姐個套真係好好睇 李沇熹好靚女 今集個大叔終於

今日

韓國媒體 OSEN 今天 (10日) 報導，於7日發表首張迷你專輯出道的企劃團體 Wanna One，除了仍在討論出演與否的 SBS 音樂節目《人氣歌謠》之外，本週無法出演 KBS《音樂銀行》與 MBC《音樂中心》，但之後仍有機會出演節目。

根據 STARNEWS 報導，除了 KBS《音樂銀行》因停播兩週 (11日、18日) 而無法出演之外，MBC《音樂中心》PD (節目總監) 表示：「本週由於 Wanna One 的行程無法調整，因此沒有提出邀請，目前正在討論下週是否出演。」SBS《人氣歌謠》PD 也表示：「沒有限制 Wanna One 出演節目。出演邀請是 PD 的權限，每週都會透過會議決定出演者。本週的出演者尚未確定，Wanna One 也仍在討論出演與否。」據悉，《人氣歌謠》的出演者預計會在今天下午或11日早上確定。

雖然本週 Wanna One 出演三大台音樂節目的可能性較低，但他們仍可能出演25日播出的 KBS《音樂銀行》，而下週的 MBC《音樂中心》則是以 Wanna One 成為一位候補為前提，正在討論是否出演。

出道後迅速席捲各大音源排行榜的 Wanna One，能否在各大無線台音樂節目展現華麗的出道舞台，令人十分期待。

另外，Wanna One 今天將於 Mnet 音樂節目《M!Countdown》表演出道舞台。

內容來源：OSEN / STARNEWS
翻譯與撰寫：Kpopn 的 Leila

原文網址: Kpopn

SBS MBC唔係好有原則架咩？
家陣唔係針對Wanna one，而係如果Wanna one可以上既話，咁之前係用咩準則唔比I.O.I上先？

臭西gay佬錢易賺過毒撚錢是常識吧

PD講個段野同之前有咩分別

冇，又係果啲咩會考慮，話冇唔批準推個波比PD

好似話YMC無申請上因為有其他SCHEDULE，好ON9

mon咗post好耐終於有account嘅飯lm

歡迎新飯

有新飯 仲要用downpour黎做名

一齊等啦

一百線過氣女團新飯

Welcome

好似少左d野

5959 debut倒數

陣雨巴welcome

係時番黎宣傳我既新歌

咁快完左

上次亞博咕咕蛋fansign都有諗過相唔相認
最尾都係淆

5959 mv

可能見過都唔定

我地門面巴係咪好靚仔

唔知點解覺得成個mv 歌 舞都好搞笑 大隻妹真係好正

我正就梗架啦

但係瘦到

真係揸住舊野黎跳...

行搞笑路線

實力派啦 又rap又唱又跳

仲未見過
有冇概念圖

似池昌旭

我都係分唔清邊個係邊個

似鄭容和（聽聞）

池昌旭+鄭容和+BAP 仲有無

應該都有番多少崔振赫既味道

你見到個毒撚肥仔咪我

Same here

即係都係陽剛型？

你個名係咪要日日入黎都見到。。。。

我諗我知你係邊個 歡迎歡迎

大隻妹整左棚牙

而家好驚

source

我幾時有整？？？

今日個stage前面播個段mv?
一笑就睇得出係整左

瘦左姐下話

唔識點形容 要搵圖對比

利申：無惡意，純學術上討論

我覺得似係因為瘦左塊面關係姐 好瘦

頭先想搵相發現塊面激瘦
有咩減肥方法

食少啲野掛 但係諗起大隻妹無得食野就覺得好sad

真心，打針瘦面

我有丁塊臉都瘦左好多

WM Dia Pristin 咕咕子團
有五個

你數漏左邊個

無數漏 我心算差
我個個都有數，就係數手指數錯咗

我以為數人數數漏添

唔係啦 我係數手指都會數錯嘅人

傻左?

咁霉都仲要咁玩 MBK世界級

4封面？？

今次聰明 唔買住
等即影即有版

究竟MBK嘅勇氣從何而來

普通 限量 2個分隊ver

痴撚線公司
你話真係好紅就可以咁玩

以mbk作風,應該會有個娟姐封面

真係有我買啊！

好彩冇入DIA坑

Sky做法：娟姐版本係其他版價錢兩陪

救命 我到底聽左D咩
好QQ呀

Somsom

照買
我愛娟姐
我愛娟姐
我愛娟姐

娟姐話佢都鍾意我

改名啦

其實dia都唔錯 普遍都幾靚
新嗰個jueun幾正

黃貫中真心幾正

我兩個都鍾意
佢地忙住同我whatsapp

Youtube無ice chu MV

S2出道有兩個mv
我地雖然有 但咁撚hea 公平咩

不嬲都唔公平

不過咁諗
如果唔係I.O.I成功呢班人都唔會有咁多資源
I miss I.O.I

我地就咁諗
班wanna7飯仲話ioi is not famous enough to have a fandom name

呢團又係因為粉絲問題 令人覺得討厭

低汁fans咪飯低汁團囉

今日扮weki meki fans嗰班

ioi fan name唔係 producer咩，wanna7食ioi二手飯，唔可以用producer

呢啲行為真係好低汁
往往啲男團女飯都係剋人憎既多

冇腦，串，扮大牌
但佢哋憑咩先…

1個負皮

첫사랑은 아름다워서
첫사랑은 꽃이랍니다
봄이 오면 활짝 피는
오~ 눈이 부신 꽃처럼

唔係ioi咁成功佢地s2會咁紅咁多人關注？

producer 意思只係101個陣投票嘅制作人
唔算係fan name

等多4年，ioi回歸，展壓佢地

希望真係可以

IOI個 fan name好似係IOF，不過唔知係咪official

我正上緊連登笑鳩你呀

冇官方過啦

逐秒擴張 惦記你滋味
合上眼睛像與你一起

機會好微

機會微都要信住先架啦

娟姐

Som掛住搵dani

um

搵Dani點都易過搵娟姐啦

我地有三個宣傳大使
娟姐女兒請夏

咩呀
講緊冇同Weki Meki宣傳

chungha 準備緊新專輯

正
食住個勢上

愈剪愈短

成日都睇唔透DIA cb係咩concept
但係歌又真係幾好聽

牙粉南珠同普美有份唱學校ost

估唔到佢公司都幾識do

我細佬唔知
衰仔

唔係個個都係mbk

到底全盛時期嘅Pledis抑或係MBK辣殺啲

MBK小勝一籌啦

我覺得係MBK

一定係mbk

MBK一直都係全盛時期

成日都做埋啲白痴野
但係都咁可愛

點解度延似大猩猩多啲

呢句好中

MBK：你從什麼時候開始產生了我不是全盛時期的錯覺？

中晒鏡花水月

咁岩既

對望

即刻聽翻西天先

如何回到當時

只想去為你 完成時光機器

猶如情侶熱戀的那時

點解可以有一團係每個都咁正㗎

OMG 酒夏 ShowMeTheMoney幫DynamicDuo Featuring

見到起雞皮

雖然唱得唔多 係韓海個Stage

mnh真係要快啲出album
打鐵趁熱

不過真係唱得好少好少 巴打們唔好太大期待 真係得幾句到

學校ep9個preview 叔同行大運條線越黎越正

唔知點解行大運個角色好啱金正鉉

3:28開始有酒夏

咁啱頭先睇完ep8
炸雞果part真係不得了

好似小學雞 好青澀既感覺

行大運完全入左大叔坑

如果佢紮起頭髮就好啦

但我到依家都唔明
係邊個放張紙條落大叔locker
係唔係彈結他果條友

我,,,,,,,,,,到底............飯緊邊個

伏線黎嫁

講真 我真係接受唔到 想脫

ok

爽D

노랗게 번진 이 길을 걷다 보면
내게 남겨진 니 모습 지워질까
늘 너와 같이 손잡고 걷던 이 거리 속엔
and Everlasting sunset.

蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪

還我大隻妹

sor錯po

雪寶

好廢 最多幫你quote一次

係唔係又俾人攻城

做乜鳩DIA多左兩個TB

請夏

不挽留

又嘴yebin jenny

你送咗戒指俾佢㗎

其實係咪發育順便拉高左 佢咁樣應該都有瘦左20磅

下個post名
大隻妹不再大隻

上次DIA CB入左半個yebin坑
唉 今次。。。。

娟娟

我ok

唉

佢個心整得最靚

我們變成了世上 最熟悉的陌生人

沒法與妳細說夢幻
只有靜靜遙望天慨嘆

唉 隻戒指以前除都除唔甩 依家直頭鬆曬

酒夏呢個look真係世界級

請夏真係撈得好掂

呢個站係咪消失左想搵原圖都搵唔到

就這樣 就這樣 我想對愛情還抱有希望

有情啲笑容真係好治癒

件衫好yum yum

Q: DY ah! Pristin & Dia is coming back on 2nd week (of Aug) I'll look forward to selcasㅠㅠ
DY: I'll take lots of selcas with the unnies 🤣

Doyeon said she'll get Chaeyeon to upload their selcas!!!

官方ig

一路都有啲擔心娟姐體力

170812 우주소녀(WJSN) 너에게 닿기를(I Wish) 유연정 직캠Fancam by 믹스 @DMZ 평화콘서트

170812 우주소녀(WJSN) Happy 유연정 직캠Fancam by 믹스 @DMZ 평화콘서트

希望DIA 今次Cb 大發

今次個造型
日本mk妹嚟

...首歌已經夠sad仲要piano ver...

唔會大發

巴打點解咁憎DIA

我down咗落黎做鈴聲

今次唔大發可能冇下次
나랑사귈래 已經算係好聽 洗腦 同多killing part

16版正好多

有丁

新入坑lm

吓!?
而家入坑?

有新人

做咩咁傻

之前等放jupas太無聊，煲左produce 101
之後就入左坑

又會特登走去搵101睇
多d上黎講野啦

之前有一排出街keep住loop陣雨

從來未相識 已不在

搵綜藝既時候睇到
而家好後悔咁遲先睇

唔緊要 我都loop左30次101
巴打你學我咁都唔會冇野睇架

車厘仔你都記得要上黎報下平安

熱烈歡迎新人

你都係啊
你可以恨我地但唔可以恨IOI唔可以恨Pristin

新人

行大運

新人here

你又係新人? 定改左名咋
世正軍團啲名多到我好亂

世正戰隊應該得我個名最易認

乜都有你份

新飯

你去搵娜英啦

又批鬥手足

數下數下我發覺老斬飯既人隨時多過我

fm第三行 朼叫大隻妹你今天比誰都漂亮 有咩注意

呢幾日補緊綜藝
下一步係電台同後台花絮

決定上山修煉

呢度好多圖好有愛

仲有人捧I.O.I呢d過氣女團真係好蠢，
自己反省下唔該

注意被拍低癡漢行為

冇得影相 一舉機就收皮

唔好走啊

可惜只能夠翻炒舊圖

過氣女團需要一齊推

推到啲氣翻返晒黎

又要召喚手足

你話召就召呀?

儘管凋零了，櫻花還會再次盛開，你說是嗎
約好了未來再聚，不見不散

當我係咩

攬住我一齊叫

瀟瀟

一日2個新人 好滾動

唔好睇咁快呀 睇完就會好空虛

團體一齊既綜藝好少 就黎睇完

學我咁，個幾月先睇一集或者會好啲

個時咩都禁上，真係好少

最遺憾係冇全體嘅週偶

度丁Radio中
以為女兒真係會黎

四隻碟啲曲目都有分別
正專都出得啦仲Mini album

暈了

璉靜上個集FD2

YJ: on the last day of IOI on 31 jan, the mbrs all got tgt and said it was a pity we didn't get to shot chicken cf

明明有情係pizza黨

殘巴你又引我睇多次

睇radio cut先
度延唯一既個人技

aegyo

oguogu

潔瓊有嘻哈

真係痴撚線公司

早幾日先睇到第4集連線朋友

美娜個unit有冇出實體專輯

不過有內部宣傳專都唔定
之前呢度有巴打有ibi隻內部專

唔係成日有

有冇人會買隻5959濕鳩雪條usb

好想要Unnies個隻

老婆仔靚Miss~

想買

諗住去cd鋪買番哂之前d碟
唔知仲有冇貨

呢層你做定心理準備好啲喇

IOI 碟依家真係難搵

幾個月前仲見有miss me
依家真係好難搵

我有呀你係咪要 之前開團有淨

你可以幫幫上面嗰一位新來嘅巴打
我搵咗幾個月補齊了

手足
派上用場啦

遲啲我開pristin團 交收拎埋出黎

idol school 好似已經半收皮，黎緊仲有咁多個選秀節目點搞

開始收皮都係好事，預見到未來太多臨時團誕生破壞kpop生態，已經有公司咩咩協會出言譴責愈來愈多選秀節目出去嘅臨時團未出道已經紅，對小公司好唔公平，遲早引黎大公司嘅反彈

我覺得選秀節目係可以
但只能夠係眾多小公司參與
另外大公司自己搞 好似sixteen , mix and match 咁

睇埋idol school我諗之後都唔睇了
其他電視台搞果啲又想分一杯羹
泡沫點都會有爆破既一日

離別那日我 早喪命過 死了是皮肉裡靈魂

我既96line

好掛住妳地

佢唔係衰係咁轉制，一時一樣咩

無啦啦由學校變踢人走，
又無啦啦踢人走又話要留低，
班選手實力又差

實力真係得班練習生撐住，依家最紅最幾個彩瑛荷瑛果D都係偶像派

全新未拆？我想要埋小卡
如果係多謝定巴打先

見到果幾個十三四歲雞仔聲真係冇眼睇

連登pristin代購團

新BoA 朴宣

越睇越覺得行大運好似痴漢

系，樣柒痴漢死厹咸濕佬黎，
想佢出街俾車撞

系乜撚呀系 望下自己平時啲橙字幾痴漢先

瀟瀟呢？

好靜

慢慢推
仲有四年俾你推

呢輯相好似有啲fail

塊面好腫

消唔消腫都消除唔到我對世正嘅愛意

對眼未開就影

好可愛

諗番起有輯相係機場世正未訓醒就行岀黎

喺現場

ten radio仲未up相?
想睇度延個張

嘩 我bb真係好得意

靜

大大出圖未

喂腫咩呀

睇完學校2017 真係覺得世靜好正

我bb好難唔正
如果佢紮起頭髮就好啦

馬尾好睇

如果雲仔入黎應該會po新果集學校大叔馬尾擰轉頭wink gif圖

話說仲有冇人有睇Game Show

睇預告

明白有幾多感人約誓 有幾多山盟海誓
最終都不能一生一世

點解個名咁......

新女團S.I.S出道在即 權玄彬出演出道曲MV

DAYDAY改左名？

只不過覺得隊嘢個名有啲似姐
DayDay都唔知幾時先出到道 我MinJu同小強

今集學校 寶拉同大輝鼓起勇氣

終於對頭啦兩個x

越睇越好睇 行大運同叔條線真係 同埋今集屌柒班有錢仔好爽

未睇，比你地搞到好吊癮

pg

初一位粗卡
jpg

初一位粗卡

嗚呀
期待下次完整體拎一位

音銀一位

咁快流出 仲要砌低左gfd

Samuel - With U (feat.請夏)練習室

柒左，玩還玩醒唔起今日星期三

已經好耐無睇週偶

兩個好似好fd咁
一齊跳滿月

聽住先

酒夏好可愛

句I Love You

學校個新花絮 好多我正笑 笑到我心花怒放

做到成個傻仔咁

誇張左

自動load左佢黐住脷根講收藏

我諗起佢用猩猩個口吻講

邊個作曲
聽到我以為有其他網播緊background music

泰好cp 好想睇佢地起埋一齊

dia首歌好似唔錯

大叔原來退出咗Get It Beauty

要專心拍戲
呢個節目一直都無中字

mytvsuper好似有

無線j2好似有得睇唔知依家播到邊集呢

係有線tvn都見過有得播

上黎捽下數先

pristin 2nd minialbum代購

有1-14集
不過個節目唔係幾岩我睇

DIA啲歌一直都唔錯
但今次style唔啱我

早兩日文福上去果集唔係都有拍嫁咩

一炮過睇哂兩集, 好好睇
係屋企奚落條八婆好振奮人心
個老姑婆miss越來越剋人憎

btw, 行大運有下動作好正

好清脆利落

暫時姐 未算下車

8月16日，On Style綜藝節目《Get It Beauty 2017》方面表示，諧星朴娜萊將作為全新MC加盟節目組。

據節目組透露，朴娜萊代替金世正擔任全新MC，並於近期參與了節目錄影。目前，金世正正忙於拍攝KBS 2TV月火劇《學校2017》，由於行程撞檔，為專注於拍攝，便決定退出《Get It Beauty 2017》的主持群。朴娜萊作為近兩年的大勢諧星，目前正在主持綜藝節目《Video Star》，風趣幽默的主持方式得到了認可，此次擔任《Get It Beauty 2017》的全新MC，也備受矚目。

同日，朴娜萊還在個人SNS公開了一張認證照，並留言到：「為了《Get It Beauty》，我還做了美甲，還減了肥。啊，這就是Beauty吧！」照片中，樸娜萊手捧花束，一臉幸福的表情。

此外，《Get It Beauty 2017》為一檔美妝節目，於每週三晚9時30分在On Style播出。 （責編：金雪仁）<全星網>

最尾

我一直以為唱緊綫個句“烏之嗎”係Pinky講

我都以為係

反而我一直都覺得係有情 冇諗過係pinky

Me too

點解一大班人跳pick me
世正係最有男人味嗰個

我正 你朴娜箂

。。。

[DIA]빈챈현스S "LO OK" MUSIC VIDEO

China's Gold Finance Korea invests another 32 billion Won into Fantagio, increasing stake from 27.29% to 50.07%

中資大股東

不停望住係咁loop

彩妍同蔡妍一齊上Happy Together

好好笑

求翻譯

som：求便利店小食推介！
細隻：便利店的話烤肉漢堡冇得輸！夠晒豐富大滿足... (附圖解)

我靜：梗係唔係啦，便利店一定係 hotbar，太少肉點滿足到我... (附圖解)

：唔係啦，便利店當然係...

見到啲圖好肚餓。。。。。。。

好想同細隻妹瘋狂掃街食好野

巴打唔怕陣間比人狙擊

係咪搵我

幾時上水

要翻學

JYP幾時幫佢搞見面會

I.O.I Time Slip 演唱會後採訪 文字版

最近有人up完段片後終於有翻譯

明明唔係第一次睇
但睇到大叔個段都係眼濕濕

7/11

女兵彩妍

我願意做你隻兵

那是我們都回不去的從前 幸好還可以堅持當時的信念

當weme都出道既時候
每個團都有自己既post
依到越來越少人
無啦啦聽陣雨 有感而發

因為個個變晒蕊

即刻上水推下po 先

係度係度

好少講野既推推post

是永不更改 我願意給你愛 風霜都替你遮蓋

心繫I.O.I ok?

咁我棄po返黎啦

一直都在

我的愛只能夠讓妳一個人獨自擁有 我的靈和魂魄不停守候在妳心門口

Dream girls

When you're trying to get over IOI disbandment but suddenly Downpour comes on shuffle

get over唔到 因為我每日都聽

呢到永遠係我地既歸宿
重有4年呀巴打們

一睇返佢哋個採訪就好掛住佢地

推

希望偶運真係有得大團聚

唔知名單幾時出

之前咪有個分組名單囉

都未confirm係咪真 本身都話4-6 依家又話4同11

Wanna one有得上音中了
鬼叫我地過氣女團冇著數又冇強大fanbase
到頭來只係人地既踏腳石，白老鼠

慣啦 屌

你有冇人地賣得咁多呀

人地音銀成萬分，差唔多六千分銷量
我地最勁都係得二千三

得二千幾咪拎出黎啦

我最期待的畫面出現了

終於

好快中間會係dia 同 pristin

我pristin

下星期有望四隊齊集

Oguogu係咪聽日last stage?

吓咁快

第一眼望落以為係大叔

真係有啲似

點解唔同晒樣

啱啱睇返石佛101fancam，諗起我係AH嗰陣入坑，覺得佢好sexy, 到say my name仲差啲流鼻血 ，去到fingertips先知原來佢係rap

其實我本命係佛，可惜佢真係永遠靚過上鏡，只係save咗好少

隨帖附送石佛圖一張

Nana

度丁個合體技
好似真係好易chok親條腰

我佛慈悲

又要召喚我改圖

喂仔

琴日Lua 今日有情

小朋友就睇開啲啦

個𡃁仔陣開啲就真
抽我有丁水

今次召喚成功
花黨召集

花黨黨員報到

過去gugudan po度進下場先

好想快D cb呀

色kong太kong

我瓊瘦左

見到第一張以為娟姐

正 我girl crush pristin

嗚哇

girl crush好正呀

真心恨左好耐出girl crush
nunu一定勁開心

自己個po又唔番來討論

邊到講都一樣姐
rena 同yuha 好正

去pristin po就話ioi冇人推
去ioi推又話返pristin po

世界級表情

multitasking 中

推po手法層出不窮

尋日個巴打都係有感而發姐
又冇講啲乜弦外之音...
兩邊一齊推唔得既
我三邊一齊推啊

pristin po已棄

roro好正呀

錯PO

演技派

你過到自己果關就得

相煎何太急

岩岩先碌到呢個tweet...
老老豆豆我唔討厭呢團
最多都係葡萄佢地
但佢地某d fans真係好撚智障
如果Mon po既你對號入座到的話我真係恭喜你
都廢事提佢地搞到警察幾多次...

垃撚圾

咁岩呀

屌那星 已經成日上節目唱

邊洗驚無好嘅解散歌 YMC仲靠緊佢地開飯

魔鬼新人要折墮到唱過氣女團首解散歌 咪玩啦 連fans名都有仲想點

平時上節目唱都冇咩問題,當佢地中意首歌自己唱下咁.依家仲想佢地唱自己version會唔會諗多左

乜都比哂你地Wanna one好唔好?
已經乜野福利都多過我地
連首歌都想剥奪埋?
試下丫

唔知發生咩事，不過相嗌唔好口
本是同根生

班Fans係咪傻撚咗

冇嗌交
仲要一齊等4年, 嗌咩交

我自身有問題 唔好理

車厘巴,pristin po等你

변한없이 너밖에 없다

唔好棄啊
我都係感慨下11個終於都各散東西

訓前一推
聽朝起身繼續睇綜藝

岩岩聽緊bang bang就好自然咁諗起。。。。

睇緊電視?

bang bang

早兩日音銀in新加坡都有段bang bang
第一時間諗起101, 但呢段真心冇乜feel

聽緊自己個playlist

宅熊同華莎個stage都正 但係好似差咁啲野咁

我覺得麻麻 冇乜feel
投入唔到

就係差咁啲feel 有丁bang bang既表情演技真係好正

團魂

咁岩 岩岩呀媽轉台去左中國新歌聲2
一轉就bang bang 我大嗌bangbang!!!

打我啦 打我啦

係成個表演都充滿靈魂, 會睇到好投入
華/熊果個真係差減啲

係咪古潔縈 我琴晚睇左

我琴晚都睇左 即刻諗起

我唔知邊個黎冇睇開
應該都係啦

冇Somi份

潛力圖

可能太短

好撚好笑呀屌你老味.jpg

exact7ly

垃撚圾垃撚圾垃撚圾垃撚圾垃撚圾垃撚圾垃撚圾垃撚圾垃撚圾垃撚圾垃撚圾垃撚圾垃撚圾垃撚圾垃撚圾垃撚圾垃撚圾垃撚圾垃撚圾垃撚圾垃撚圾垃撚圾垃撚圾垃撚圾

啱啱去完睇timeslip concert自虐
望到下面有個留言話
我們的孩子真的很有才啊
rap唱功編舞作曲樣樣都有
老實說孩子們不缺人氣不缺愛
唯一缺的是
時間
我幫個留言執靚咗

巴打又自虐

我努力壓抑可是愛情怎麼喊停
你身上的熱還在我的懷裡

深宵放負時間

曾沛慈都冇聽過

如果比多啲時間佢哋
應該夠屌打好多團
仲有好多風格未試

有人去左上海朝聖
但好多野都唔同曬

新人留名
想問下係邊度會仲可以買到ioi同請夏既cd
我屋企附近都搵唔到

請夏cd 信和應該有 ioi既真係市面上冇咩架啦
問下走召仔 佢應該仲有貨係屋企
btw歡迎加入ioi5線女團po

巴打你個名

btw歡迎新人

解散女團仲有新飯 歡迎新人

ig

我係被個fd叫睇s2
之後淨係睇s2出道投票就冇睇
個晚就一次過睇晒s1 之後就入坑

慘
萬劫不復既大坑
你個名見到就覺得好痛

屎棒

我哥陣就係周圍ge人都講文福
但無興趣睇仔，走去睇女版，結果.....

我都係 唔睇男人 就走左去睇...

我有多呀遲啲拎出黎贈你地

遲下約pristin交收咪拎埋出黎

贈我

我poster 大量

贈我 搵極都搵唔到

歡迎新人

除左whatta man我都有多 不過卡就冇乜剩

我艱難時期睇完 whatta man入坑
到너무 x3先買左miss me
所以好想搵返whatta man啲嘢

招牌動作

Q: The name that Yoojung saves Sejeong's number as is? (Draw the hearts as much as you miss sejeong)

Yoojung: Ang Yase

Ang Ang

1:05

請照顧埋an狗

Yase

尋日先俾白菜巴睇完
大爆射

I am更新，有花絮睇

巴打有多幾多?我都想要,mama先入坑,淨係買到miss me

I.O.I 最後演唱會後採訪 (完全體)

岩岩先發現

高汁pristin schxxl out medley

點解我覺得成件事好似夾過咁既
我睇左好幾次睇埋其他成員既表情反應
Lucy同Lua已經一早笑定先

push

好洗腦

我都淨係買到miss me

m社仲係咪金光豬話事 佢係咪玩緊佢地 d造型好唔掂喎

點玩都唔敢玩彩妍既

大叔要用email用到幾時

咕蛋攞到一位先有手機

왜 이래 그만해 내 마음이 불편해
네가 더 잘 알잖아

I need you

順滑嘅秀髮

離一離題先

金永哲唱歌唔搞笑原來真係幾正
順便推一推 大叔28號生日

仲有23號我pristin cb

除咗搞笑之外乜都做得好嘅笑星

mystic簽到個特別嘅人

幾鍾意睇佢，雖然好油膩

成日比人笑我個樣似永哲

讚你明星相喎

高汁呀

沒你的動人時節 喧譁歡騰亦已經並無意義

這段憶記 刀般鋒利
寄望痛傷有個限期

頂
巴打你又有cap呢張

有4隻miss me 兩隻whatta man同兩隻chrysalis可以送

有冇巴打知邊到有得睇番之前既vlive中字

多謝

我瓊好正

乜野你瓊？？？？？？？？？

又要諗下個po叫咩名

我老婆

瀟生左日啦喎

我正生日呀

我瓊 不服來辯

大叔828生日 仲有dia 22號cb 23號pristin
咁係咪ioi大聚會

你要瓊就我要左rero去

改名先啦ching

我開呀下個po 你blacklist左

ok你瓊我正

幫手諗po名啫 都要比你blacklist

重要野唔好開玩笑住

我pristin 823 <Schxxl Out>大發

好好笑咩

留埋俾正生日

講還講 唔好拎我rero黎講

剩係講老婆仔同Pristin都夠

點都要講埋dia啦
其實又pristin又5959又dia又weme 可以點樣諗標題
仲有大叔生日 個標題長到打唔到

i.o.i 大亂鬥

唔可以偏心

ioi reu 正生日

我正for sure

死晒link啦

簡簡單單，八月份I.O.I大團聚 咪得

靚

I.O.I大雜燴

快啲推 我準備好開po

這首歌作為約定 這首歌作為約定

你好你好你好～～你唔知我係邊個靠自己

中國有hiphop唔係岩岩先開始~

有冇巴打有睇女兒個Follow me 8s

用團結既精神今次真係人齊

受到壓榨 構造瞎話 暗箱作 仇恨加大 but i dont give a f 沒人能夠讓我趴下

乾坤一開！

三七氣流一轉 一鬆！！

I hope not so far~ please just don't ler me die
music in my blood~please take me to the sky~

無中字

佛佛有野撈

我bb好靚

我愛Kris Wu！！！！

1001

推post 666666666666

真係好撚正 法唔法國kriswu team屌打熱狗潘狗隊

MC夾腸辣殺

I.O.O.I